倉鼠做賊心虛 !

可在0:18看到

收皮啦屌你老母

下 我覺得好可愛

屌你幾個月前post過既片又post一次